一人一個細個睇過一套好戲

記得細個明珠台 到睇
一隊team 去打敵人之類
就得有個玩狙好準
有個係巨人
有個 玩西洋劍好勁 同好似係超有錢

記得個狙佬講過一句 美國佬射人既style 係亂鳩咁打求有一槍中

利申想搵番套戲叫咩名